有冇人好易面紅?

超易面紅耳赤
自己唔覺得緊張
但一去到d陌生既環境要講野、
尤其是同d靚女講野,
或者成為眾人焦點,
就會好快紅